出黎搵屋住真係好難

濕尻劏房都閒閒地收你6000up
想話搵fd夾分租又係含撚 2房既都講緊13000up
真係訓天橋底先可能儲到下錢

濕尻香港

所以好多人都排公屋